神級教練朗奴高文新陣容！巴塞改打4231

巴塞隆拿上季經歷內亂，2位主帥華維迪同史坦恩執教，先後擺過442同433，歐聯8強慘案2比8大敗於拜仁腳下，當時巴塞排陣就係442，依家由新主帥朗奴高文接手，西班牙傳媒報道，巴塞今季陣容係4231。

西班牙《馬卡報》報道，巴塞新排陣嘅後防變動不大，仍然係達史特根把關，後防4人亦冇變，不過中場就變咗好多，由以往4人中場加到5人，在巴塞中場踢咗十幾年嘅布斯基斯退居後備，雙防中變成法蘭基迪莊及比真歷。

球王美斯仍然係10號位，佢左右同前面都有人支援，安素法迪同奧士文尼迪比利雙翼齊飛，單箭頭基沙文；上季主力蘇亞雷斯、維達爾與沙治羅拔圖相繼走人。

美斯將會留在巴塞踢到約滿，未來10個月，呢個陣容能否協助巴塞起死回生？

仲用碧基

中場0防守

咩垃圾陣

仲有方唐鏡嘅
不了

基沙文打撚到單箭頭咩
你中場放比真歷咪又係一樣慢

中場可以用布斯基斯搭比真歷加強防守

防中位 預左比人打爆

韋拿老母會頂比真歷個位

條能樣買到老母後 一定係老母搭迪莊雙荷蘭中場啦

韋拿老母頂美斯

老母都唔係傳統防中

仲4231,咩年代呀

美斯頂高文個位啦 屌！

人腳一樣 擺咩陣都冇用

獌狗4231上第3

咁應該用咩陣先係呢個年代既陣
何sir話4231可以主攻 又有拉邊

呢個陣好似仲好過之前巴塞個陣wo

其實442反而係依家既陣

買唔到

Griezmann 打唔到單箭頭
中場冇防中，就算出影帝都慢到仆街
Fati 未夠班
仲有竟然出fati都唔出古天奴

朗奴高文捱到幾耐？

美斯可以走上一格轉打442 不過中場夠唔夠掃同丹比利傷唔傷又係另一個問題

朗奴高文現役top5

攻力夠強點解要防守先？後面輸3 4球 前面入5 6球唔得？

基沙文踢中 古天奴又唔係到 咩陣嚟

後防都無防守啦

前提要dembele唔傷

你驚死丹比利唔會傷咩

你肯定前面入到5，6球？
那來的自信

拜仁4231拎歐冠

中場等俾人中出

中出陣

上一格咪要跑囉
點踢呀

丹比利開季前就會傷，換古天樂啦

咁你又覺得後防會衰過之前一樣啫 加強攻力 傳控 壓人半場 又搶唔到你波 攻鳩到你咩

現今足球唔係433就4231㗎啦

牙SO呢？

講緊中場wo 清
驗驗眼先啦？

top5 on9

咁我問你 中場要防守有咩意思？淨隊條友box to box?

FIFA陣，FM都唔可以咁玩

如果打FIFA有人排呢個陣我會笑鳩佢

加強傳控就唔係打2個中場中啦 on9仔
你叫美斯返黎防守啊？

美斯神又被迫害啦

咁而家兩場中場中仲係咪0防守先？

我地疤賽場均456怕閪咩?

性感足球

中場中你揾咩人踢啊？
又話要控傳
唔撚夠人講 又轉軚

死疤狗都係咁撚樣
我咪睇下你場場456球囉 柒頭

入球大confirm

我話而家依個中場組合係加強傳控 但你話依套組合中場0防守 加強傳控就唔係打兩個中場中 我未問返你 既然唔係加強傳控就唔係打兩個中場中 咁係咪0防守先？

巴塞準備好降班未

應該比佢走，講真咁同一般打工仔一樣無分別，點會有心同你做落去，好嚟好去比人走吧啦，愈攪愈衰

巴塞上年第2

加強傳控就打3中場 唔撚係打2個中場中

打2個中場中原意係守著中路
但係你揾迪莊同 比真歷就肯定守唔撚掂
佢2個都唔係正防中

明唔撚明？

拜仁都係出thaigo , goxxxxxteia 打雙防中
巴黎個parades 都唔係好傳統防中

有迫搶仲緊要過防守力好但link up 差既防中

再講疤都無呢d 咩傳統防中

4231既原因係要前後左右都有人幫美斯補位 等佢繼續散步

美斯做後備 個位搵古天奴頂又得唔得

見唔到影帝係咪算好啦

Cap底先

電話佬今季起碼入30球

即係傳統10號，即係穿梭時空回到00年

老人院收一收皮先

中場仲講box to box 防守力太老土了 強到簡迪都開始作用低左 早幾年的確幫到冠軍既

而家攻擊中場好講究跑動同防守 唔係應該美斯同基沙文調位咩

基沙文派得唔夠毒

飯桶陣

你on9.....有冇簡迪兩班波黎 冇睇唔好鳩up

買基沙文根本就係同美斯疊鳩哂位
有價就放 美斯 比佢接棒 再攞舊錢買人好過啦
戇鳩巴菜

結果巴西輸7 比 1 ， 佢輸8 比 2

真係唔明佢 咁基本既野 都可以唔明
比真歷打防中 真係笑左出黎
你話迪莊 同佢後面 多隻傳統逼搶型防中 就話

pk世一中堅

明明諗住去 英倫嘆熱茶咖啡 仆街又要留係巴菜

慢撚到

打電話俾古天奴話重用佢

1個人都買唔到

想像到人地帶住粒波衝入三閘 佢地施施然係中圈回防追

：今季有個'位' 好岩你 古仔

岩呀 高文無棟佢喎

FM咁擺一定比電腦456

根本就應該趁美欺自己話要走 順勢送走佢 收一大筆錢買幾個後生啲嘅 兼俾基沙文踢返攻中
而家咁 唔出美欺又唔係 出咗條友可能又hea踢 到出年走咗仲冇錢收 真係戇撚尻

真頭比人係中間一加速就過/扯衫戰術性犯規

美斯以身證明多次 巴塞係有幾撚on9 多次 比大家睇

個場面 好似街場

個中埸正啊, 可以無限中出

今年9:3

冇期望

我係被人硬爆果個

咩年代仲逼搶型防中

比真歷啲防守
睇幾場祖記都係見到佢龜速防守零活力
配搭迪莊呢啲玩預判搶波嘅
又可以見證巴塞後防不斷被人中出8比2

布斯基斯依家打唔打到中下遊正選防中都有問題

係咪想比人炒夠10粒

世一疤嫂

街場踢波 係唔比你過 唔比你贏呀 輸波打人

4231完全貼合何蛇理論
有咩問題

可能走去祖雲 考緊意大利語文試

打機屈機陣

2020啦，依家仲有幾多大會會擺防守好嘅中場啊

拜狗用泰亞高搭哥列斯卡防守好好咩

古天奴?

比真力一定好大workload, 前面唔甩波就得

防線性感過性感女神

美斯嘅陣容係冇教練的

基士文唔係打開假9位？
古天奴

唔係唔走咩

古天奴咁撚勁都唔知點解唔用

乜鳩呀

估唔到咁可憐

打4231應該都係想守時穩陣啲 但pjanic又唔係守得好 球王又唔守 即係要基沙文由ST位回防？

終於有教練肯聽何蛇嘅the theory of football

基沙文應該波都唔洗掂

4231主攻！
兩邊綠葉拉邊插入

唔怪知碧基體能下降得咁快啦

基沙文 = G
美斯 = 停
法迪 丹比利 = 輪流插入

何蛇話美欺要打影子前鋒 古天樂禁區頂拿波

好性感 條防線
殺嘰嘩 有幾性感 條防線就有幾性感

咁撚淫, 又健美, 日日操

丹比利一季都唔知踢唔踢到20場

依個陣我都識排

打機排陣 現實踢就唔知

呢兩個中場
對面稍為快少少一推就過

碧基條柒頭點解會溝到
咁多年都覺得佢 毛茸茸成隻馬騮咁

Fifa 唔同現實足球
Fifa 4231 窄 係最大路既陣式
攻守平衡
而且今集fifa 前場高佬唔太勁
勁既都係敏捷前鋒
俾我拎左依堆人腳都係咁排
係將基沙文同美斯互換
咁樣用到基沙文h/h work rate 增加防守性
Fifa 咁樣排真係無問題

Ching 好波

msn年代搵我打後防都應該冇太多問題
但問題係。。。古屍文點入到456呀

唔洗防守好都要高cover rate啦
塞美斯落中場對中場中要跑幾多先夠美欺散步

三杉淳落場踢十分鐘入你三球

呢隊究竟進攻勁d定後防勁d

十分鐘踢一集

唔用丹比利，用古天奴係邊，俾佢cut in好過喇

防中位置要戰術多d變化咪應該簽多個防守力比較高既防中囉。我睇迪莊d球王片時，見佢都係成日bill前搶波，之後突圍轉守為攻，唔係果d效率/包波勁既防中，咁如果佢搶失左，有多1個防中包下位會更好。

睇多次巴狗對拜啦

咪臭系
出美欺防守打少個你攞其他隊比
其他隊有冇散步帝丫

佢真係唔識

fdj真係好撚慘大好青春踢埋d閪陣
勁鍾意佢

定係新主教練美斯想打4231？

兩翼夠穩陣已經輸少好多球

神級教練

一定進攻，因為防守=0

朗奴高文教波都算最top果渣

膠文又話識得用迪莊？

都未開季 咪放長雙眼睇囉 可能美欺唔再散步呢

不過最撚好笑係睇完個陣都搵唔到古仔

高文：你係我重經計劃內

四二一三會唔會過癮d

我feel到下年巴塞會冗沉到仆街

梅拿仲要係算勤力嗰隻
直接攞其他隊個中場組合講無乜意思
btw哥列斯卡同堤亞高防守力其實唔算差

以為打機
輸4球入5球

巴塞既對手做得到

咁易就唔會比拜炒8:2